取消咗個sem真係好撚悶 大家有咩做?

大家好

首先係呀開始講之前 我要多謝黎明行動手足, 仲有全部投票俾民主嘅人。 某程度上我都有參與過呢啲活動。

我想知有冇人同我一樣學校嗰個sem取消咗or變咗網上平台 然後覺得好撚悶?

依家我有好多時間但係實在有太多時間 唔知有咩做好

你知我啲天才level 功課超撚快做曬 仲要係光速咁樣做曬, 啲group project基本上又取消曬唔撚使同我班豬隊友一齊carry佢哋

除咗集會活動發夢返教會之外 我呢幾個禮拜都冇乜嘢做 (除非你計單機散步係一個活動)

識親嘅人又喺度做嗰啲part time (屌邊撚個會返part time畀人點到陀陀擰呀), 但我本人因為養得起自己夠錢交學費所以就冇諗住做part time

唔係做緊part time就喺度溫緊書 (asso 係咪真係咁難?) 唔係溫緊書就喺度拍緊拖 次次叫你哋出嚟你哋都話好撚忙 餵大佬呀出來食個飯唔係好嘥時間啫

咁其實你哋呢排有乜撚嘢做呢

Oh and 聖誕節又到喇 大家有乜嘢打算呢 屌你老母我又要喺屋企hea, 又要行街嗰陣受苦 見到咁撚多人同自己友出街 同伴侶出街 唯獨係我 我屌曬你哋老母

玩 Twitter Reddit IG FB 仲可以發夢

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

tui

係咪個個都咁忙呀

揾pt
係唔洗返架
已經搵左2個月工了
都未有得返

sad
你搵啲咩工多？

Get a life

瞓咗半個月

幾份pt都冇工開 hea到2046

有冇大埔工介紹

想問大家知唔知有邊間大學取消左個sem？

GYM

文宣

練箭

全民健身

你講到好似咁容易感

我識嘅人我約佢出嚟佢哋又唔應機 又係做嗰啲乜嘢濕鳩part time 又唔知喺度拍乜鳩拖 乜撚嘢書 呢啲全部都係藉口

做咗幾多下

週不時會落下街貼下紙

我明 唔好理班on9自己去學野

真係好悶呀 冇人陪